東涌站已封！

其實而家東涌點走?

坐巴士走

好多車上內乘客唔肯落車